唔明900豪個樣甘撚搞笑都唔做雜警奇兵

同c君調轉麻，夠哂gimmick實紅啦

應該會搞笑過c君